有幾多人為左呢排既事同老豆老母嘈？

我嘈到唔講野唔解釋了，唔係取唔取消cctvb既問題，我老豆睇既唔係cctvb，係監睇cctv大陸台，我真係好盡力去解釋了，講來講去都係話我地搞事，反社會，埋怨社會不公平，怨買唔起樓，俾人扇動。

我就算同佢哋解釋話警察點暴力，佢哋一句話你地唔出來示威就咩事都冇，我果吓真係冇野講，講到最後就係「唔做唔錯少做少錯」心態，其實已經冇得勸。

去到最後就話間屋係我既，唔滿意就般出去住

我就搬出去，我又唔係細了，有經濟能力自己租屋
我另一個朋友都係一樣情況，一樣俾老豆老母大，執緊gip搬出來。

有冇巴絲同我地一樣情況？有時好希望有D好似宿舍類既地方，俾大家同路人一齊住，大家免勵大家...因為依家大家好似一個個流離失所咁...

我唔係好悲觀，識開解自己，但好怕好多同我一樣情況既人迷失方向同憂鬱自殺，如果可以既話我地可以組埋一起傾吓計互相心理輔導同支持...

如果你地有邊個有同樣情況又覺得想唔開，可以搵埋一齊出來傾吓計開解吓

push

同政見唔同嘅朋友或者家人,親戚宣傳自己嘅政見真係好難（ 尤其係本身自己個理論基礎唔係好紮實嘅人）。

成日講到某啲位，突然間就嬲咗跟住再講多半句都要反面咁樣，所以真係好困難。

有時真係唯有佢哋等嘅靈性提高，睇到多啲啦。

有時真係好難去理論d乜嘢。
人哋講一啲意見唔同嘅嘢，佢地係硬係唔信嘅。

咁咪仲好 成世唔洗俾家用
有賺啦 養少兩隻吸血鬼

日日同老母嘈

俾插眼同扭斷手的手俾佢地睇

俾插眼同扭斷手的相俾佢地睇

我情況比較好
老豆唔出聲，老母比較明白事理

反而係公司好慘
對住全部廢老廢中

佢地會話「唔搞事點會比人打，抵死」

講乜都冇用 直接唔講
正所謂道不同不相為謀
我有我做 佢哋佢嘈 同檯食飯 各自爭鬥

我
同老母反面咁制

啱啱先聽到個C9咁講

因為我老豆都係咁

我
好彩唔係一齊住